根本雙十先係中國國喪

孫狗應該維持各省獨立而非建立中華民國

今次認真同意
孫中山呢條垃圾統一撚
明明好地地好多地方領袖打算整中華聯邦
佢偏偏聯俄容共為求中國統一
今時今日支那好多問題佢先係根源
不過仲俾班大中華反共沙文主義叫做國父